陸無雙尹志平，邊個好打

陸無雙

尹仔真係人生贏家 睇字都扯了..